【0715 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

鈕鈕

大大大

快到

細細細

屌

重拾#2寶座

君君樓主

仆街我已經係咁F5

輕鬆！

今日肯撚定細

樓豬今日會著咩色衫

樓豬

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有1569宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計1570宗
※綜合各大傳媒消息 過去24小時再多約50宗初步陽性個案嘅消息
※截至0707 一共做咗376,645次樣本檢測
※7月5日至今已新增224宗本地確診個案，其中~80宗源頭不明
※1月23日至今有470宗本地確診個案

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0714 1600 確診個案：1205 → 1569 (+364)

大

武肺民間資訊

沒事兒 沒事兒

疫情已完

中位數 41

大 1.7
細 2.2

消息稱，本港今日（15日）新增約50宗確診及初步確診個案。本報接獲消息，一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作，為本港第三波疫情以來，首名海關人員確診。本報正向海關查詢。

明報

細

今日細啦
唔鬥氣啦

3 seconds?

細啦

連登仔個個都話大一定燈硬 所以買細

細Thanks

買細

個記者r完背脊未

大!!!

蘋果下次可唔可以早啲開定
我想放#1

我賭大 賭jer

46

邊個係蘋果live留言話買大細

有LINK先開囉

LM

冇事了
細細細

Wilson tang

細！肯定

君君

破紀錄

44

細啦屌佢老母計撚埋初步確診都得50

32台無限loop大笨鐘

真

42

細啦、初選完啦、唔洗再做戲。

留名

買大！！！！

今日大到仆街！

35

超大

ALL IN 大

本地 35.5 細

46宗
大

加埋初步先50
實開細！！！

過去24小時多19宗確診個案

All in 細

48.5 大

誓要做次#2

+37初步

今日 19宗確診, 37宗有機會今晚確診

君君唔好掛住篤手機，快啲出嚟

幾日唔見何醫生
放假了？

37宗初步確診個案

疫情已完

已安全 可以去旅行了

19已完

家獻

樽仔尋日交幾時會有SMS有無人有經驗
諗緊要請幾多日假

沒事兒沒事兒

餐廳會唔會屌撚死林鄭

5宗輸入,

又係輸輸輸輸輸血醫生

又黎呢招

19完

19

已回落 又可以返工返學

5輸入

37宗有機會今晚確診

OK打邊爐唱K GOGOGOGOGOGOGOGOGO

確診19

疫情已收皮

14本地

37宗初步確診

聽日大

屌勁垃圾

不過37宗初步

19...完

唔好理,加埋吧.56

聽日

即係56

果然初選完就回落

渣架

Hello. 大

19宗

又將啲case擺第二日

問題係初步果堆幾多unlinked

得19

其實宜家應該全港封城十四日，捉晒啲感染者出嚟先。

如果一直都斷唔到尾

721前會大

少有咩唔好 全港人賴野先安樂咩

19+37=56

聽日開始唔戴罩了

谷到聽日又勁大

同大家既預測好似, 今日開始慢慢回落,到下個月中再爆過

19 confirmed cases
37 waiting results

5imported
#1574 sailor ph
#1575 sailor ph
#1576 curry ca
#1577 ph worker BR871
#1580 ph worker PR300

what?????

聽日坐底60以上

本地領先

留名 7 20 破紀錄

都冇捉過
封唔封有咩意思

開到口話37宗初步應該今晚計數架啦張竹君係咪都嬲嬲地

比樓豬抖翻日 聽日先rap

得19宗

除能左罩了

仆街開細

冇事啦

#1572 44F 溫莎廚師 , & 兩個女 #1587 17F , #1588 19F

下

國安護港

37單有幾多單真係中獎都未知
好似之前話齋
2次check期間嗰條友已經好返

聽日啲CASE放後日嫁嘛

又啱 前一日就會開大

又海員同空中服務員
中間無驗咁耐 根本就唔知傳咗畀幾多個人

Good math！

今日冇料到

有無STAT睇初步確診會有幾多%最後會係確診?

1572 女 44 慈康村 溫莎廚師
1587 女 17 1572個女
1588 女 19 1572個女

君君費事報咁多, 所以得19單, 仲有37單今晚不了了之

37宗初步確診
化驗所驗唔切了

完了吧
如無意外

今日開始只要6PM前返屋企都唔會有事啦

傾好左

你老味慈雲山喪爆喪散出其他區

#1581 57F 食環

7本地相關
#1572 44F 母
慈中溫莎廚師
#1587 14F 囡
#1588 19F 囡

#1581 食環職員 57F
#1472老婆

聽日70起跳

得19個仲開乜鬼簡報會呀屌

想知幾多 unlinked case

琴日君君講太多case 今日要休息下 聽日再黎

得19宗咁少 啲病毒咁渣架

冇事喇屌 成班恐懼撚
飯都唔撚俾人出街食

樓主讀到亂哂

搞掂！信政府！

今晚確診果d唔洗講briefing

有冇18區武肺超聯積分榜?

趕唔切
點算

唔准話樓主

幾多係無源頭

#1581 57F 食環署職員, #1472 嘅太太
#1585 75M, #1568嘅先生
#1589 21M related to 1556 1565 1564

本地個案幾多宗?

7本地相關
#1584 IMMD職員 囡
#1568 母
#1585 父

baby condom：猿國勇又係妖言惑眾！
dabinlo了

佢都自己講埋話應該今晚都計埋架啦

14

措施有效 下星期可放寛返 書展重開

黃大仙區應該領放

黃大仙榜首

7

慈雲山mvp

袁國勇又燈撚走左隻毒
每次佢出黎講好撚大獲就即刻無事
仲話星期六先黎料? 星期六已經跌到去0啦

未開工呀,今日開始返6點

1581 57女 食環署職員 1472既太太 (Book場同事) 入左檢疫中心發燒
1584 43女 入境處女職員 其中一層樓工作 有搵番共膳過既同事 有派樽比同層同事 (1568 媽媽 1585 爸爸)
1589 21男 (1556 1565 1566 1564 既屋企人)

你同林鄭講囉

黃大仙贏到開巷

疫症已完 可以去海洋公園了

#1589 21M
家庭個案

又話50？

唔係跟一路做法計聽日？咁樣有啲亂

7 UNLINK
#1571 住小欖

都話沒事兒

計埋初步 56

19宗咋
無事啦

有37 初步

同政府傾好6點後先開工 4點半記招係少D架喇

話有3x宗應該今晚會確診

教堂

點解youtube個蘋果live會delay 30秒

屯門都開始多

君君嬲豬ing

1587 係14定17

政府帶頭WFH已經得
佢係要唔肯落圈套

50係 確診+初步

而家19確診+37初步 啱數

冇事了
信政府，唔驚

即係聽日先賣單

邊度來

袁生唔識運用能力

又慈正

其實Tuen Mun都爆得幾西利

屯門咁大你住哂呀

TM

冇事了 信政府
政府好野

又DC9

Yes
gym、戲院、K店應該重開
晚市應該恢復

夜晚唔計？

可能一陣記者問問題果陣就會好似尋晚袁生咁

佢意思應該係初步得都9成中架啦 可能上頭廢事個數太爆要咁拆開兩日 佢有少少不滿掛

建議佢燈多幾野燈到美國都無哂case

7 unlink
#1571 住小欖村, 同確診 case 有簡短接觸
#1573 58F 住青衣, 通常去 SSP 食嘢
#1578 63M 私人司機, 揸 PT Taxi
#1579 49F 家庭主婦, 慈正村
#1582 53F 住屯門
#1583 69F 住鳳德, 去WTS 果頭買餸
#1586 慈樂, 去翠河, 太太初步確診

慈樂

小欖都唔識咩

慈正/樂 鳳德

7 linked

#1572 F44 溫莎廚師 慈康邨康健樓
#1587 F17 #1572女
#1588 F19 #1572女

#1569 溫莎+屋企人初步++

#1581 F57 食環 #1472（book場）老婆，檢疫中心發燒

#1585 #1568老公，

#1584 F43 IMMD，#1568仔
#1585 M75 #1584老公

#1589 M21 #1556，1565，1566，1564屋企人

又慈雲山中心

7個無源頭
1571 住屯門小欖 可能同確診有簡短接觸
1573 58女 無番工 住青衣 但會係深水埗食野 但未有明顯源頭
1578 63男 私人司機 星期六日會part time的士
1579 49女 家庭主婦 住???聽唔撚到 平時會去教堂同酒樓食飯
1582 53女 屯門 未有 (屌你老母乜都唔講)
1583 79女 鳳德村 平時會去黃大仙買菜
1586 同太太初步確診 慈樂村 有去過翠河餐廳 會去慈雲山行下

#1573 58F
冇返工
住青衣
通常去SSP食嘢

#1578
私人司機
PT DC9

#1579 49F
家庭主婦
住慈正
平時去教堂、飲茶

#1582 53F
住TM

#1583 69F
住FUNG TAK
平時去黃大仙

#1586
老婆初步
住慈樂
平時會去慈中

痴尻線住屯門果D乜閪都唔撚講

玩數字遊戲？

驗唔切喇 佢早兩日先話部機唔可以長做24個鐘

點解1571同確診者有過簡短接觸都當無源頭?

波台娛樂台好多人住嗰度

北河街街市工作！

你吐定口水出黎驗啦

聽落好多50歲以上既人惹到病，再傳返俾後生既屋企人

今晚確診=預約確診？

咁初步係計今日定聽日？

‘’鯉‘’頓山

琴日粉嶺都冇啦 仲要靠區議員瘋狂問

其實仲未幫個4類人做檢測
我就唔信果到無人中招

因為佢搵唔到個所謂確診者係邊個

初步
1.94F 伊院
2.港泰+1 57M
3.#1533 94M僱主
4.#1319 禮頓山屋企人 66F
5.#1557 老公
6.#1553 父

聽日會爆成點

要大家今晚上去睇

樓主有簿mark低好細心

中學綜合卷真係好有用
辛苦晒巴絲每日文錄返出嚟

集中係九龍新界

咁撚癲 咁條友自己點知

慈雲山為其他人著想真係封山啦

公墓員開始中了

聽日冇事

唔好咁快整住，今晚會有新加

初步都未撚計

君君只信自己本筆記簿

海關

無事了

撚知佢地追蹤不嬲做撚到尻下尻下咁

一定係圈套

今朝先喉嚨痛睇咗醫生

唔好比佢地出街啦

海關開始黎料

平時就放埋聽日
佢今日咁樣講唔知點樣

係...

然後星期五宣佈抗疫成功

陰謀論政府報細數唔講得出黎

另外37 宗或晚上確診
黑人問號？ 6點後？

袁国勇真係大驚小怪
得19宗咋

7.#1569 屋企人 3初步
8.#1484食飯朋友
9.#1523匯8坊大家樂同事
10.#1523匯8坊大家樂同事老公
11.36M 海關職員
12.#1519 婆婆

係今晚呀 借d依用新聞稿出

天黑請開眼

真呸
基本法話香港唔會有事

仲有啲初步UNLINK

終於跪低承認驗唔切

人一黃

7 UNLINKED
#1571 小欖村，確診個案有接觸未特定到
#1573 F58 無業，住青衣，深水埗食嘢
#1578 M63 私人司機 SAT SUN dc9
#1579 F49，住慈正邨家庭主婦，教堂,酒樓
#1582 F53，住屯門
#1583 F69 住鳳德邨，黃大仙鳳德邨買餸
#1586 慈樂邨，翠河餐廳，慈雲山中心，老婆初步確診

檢測能力有上限 做唔切

想知37宗計今日定聽日

同天文台一樣：
預計黃昏前後會確診

19宗
人唔笑狗都吠

其實佢d初步確診計第二日？

即係初步確診最後報告今晚先出到

咁樣講埋可能計今日

以後係咪日頭細數
夜晚大數

要符合政策

今日佢咁講都唔知點截

十萬人口，你養啊？

我要攬炒

認左好耐

港奴：肺炎都要返工啊，唔洗DO咩

樓豬好衰
學埋班官玩數字遊戲

講明報告唔得 香港玩狼人殺咩

擺明政府驚日日爆50幾單啲人驚 咪話要分開個數啦
張竹君講個句野個時 個語氣閪到仆街 比上頭迫住硬食而家好撚嬲啦

睇落港島好似冇乜點爆

亂到七彩
但講埋DETAIL懷疑當今日

19宗
武肺係香港真係好撚廢

2萬幾個驗到31個中
比率唔高

上環可能有

有唔少個案係有病徵
但係冇去睇醫生

屌 慈雲山日日都爆幾單
封撚咗慈雲山中心去啦
慈雲山全部人都要驗先得

好似沙士個陣咁一日三餐民政署包比淘大咁囉一係

佢話每日檢測都會有遲有早
今日算遲

無事了，thx

總之睇今晚新聞稿公佈

關口有很多武漢病毒🦠

唔係聚點坊咋咩？

天黑請閉眼～～

佢講明都預確診 只係報告未出到

君君啊好多獨居老人冇仔女同住架

係樓下派個樽果時先順手拎
發現中撚左招之後先講出聲

廢中:一陣睇完驗到有事,我手停口停架

擺到明做晒細個數抗疫又成功

其實之前歐洲爆到7彩
醫院根本收唔切咁多病人
於是趕佢地返屋企隔離

後來好多人自己好返
所以：怕什麼？

e.g. 祖雲達斯既大巴拿

個curve點解會係咁

即係今日56單

遲早爆到落黃大仙鑽石山
block哂所有路定期放糧水俾佢地

睇醫生要錢，請病假無錢，不了

6點鐘天黑 市民請返屋企
病毒請開眼 講底想感染邊個

之前有無講過，宜家每日做緊幾多個測試？

大波驊對奶黎 好似係

淘大先萬幾人，而家講緊十萬人

星期一交左口水，今日都未收到通知

正常聽日
唔跟玩法就計今日

咁聽日係咪一定至少37單？

老袁又燈

唔怪得6點後禁堂 食
檢測能力有上限 6點後易確診

醫生好貴

已經回落，冇事了

三十幾個初步, 係咪計入聽日先, 可能一野谷爆聽日條數

唔係2舊水咋咩

樓主再次重申，驗出陰性唔=冇事，只係測果刻冇事

#1372 , #1434
去過沙田瀝源 富東閣海鮮酒家
黃店

同夜晚外賣一樣.
D 病毒鍾意夜蒲, 夜晚易 check D 應該係

連續三日都係男醫生
又氹人訓覺

樓主 你依家係咪嬲嬲

喜愛夜蒲

120呈報

射波專用醫務所=$500

咁唔通真係比十萬人周街走咩呢啲咁兩難嘅情況係要政府出手架啦

佢唔call你就係好消息

仆街我可能接觸過#1582
事關上星期有個50幾歲嘅女人冇戴口罩係正我隔離狂咳
咳到行雷咁
呢兩日條氣管好唔順+身體乏力

明你老母臭閪咩
半年啦屌你老母
到底係到做緊乜尻

屌你老味 拆開計 想分散視線

HA：過去24小時有120宗呈報個案
423人仍留院

如果同大廈有人確診你去政府診所攞樣本瓶啦

聽有啲議員講大廈有一個case都未派樽住

確診者請開眼 你今晚想傳染邊個？

即係我地個個可能中晒

講左成半年無人手, 都唔做野, 廢到呢

聽日咪37 另一堆又放第二日

陰性都會sms

醫生錢要$400，再扣埋無返工嘅錢......

你幾耐冇睇過醫生？

個數好大

醫管局CEO：必須用盡辦法避免再出現院內感染

醫管局行政總裁高拔陞向全體員工發信，說伊利沙伯醫院昨天公布的院內感染群組，情況令人非常擔憂，醫管局必須用盡所有可行辦法，避免再出現院內感染，上星期起經已採取一系列措施，減少醫院人流和減低感染風險，包括設法調配1200多張第一線隔離病床、盡快啟用約500張第二線隔離病床、重新啟用急症室的「檢測分流站」、取消非急症醫院的特別探訪安排，亦會再次暫停部份非緊急服務。

高拔陞說，這一波疫情受感染的病人中，不少人來自安老院舍，他們不少患有長期病患，病情惡化得很快，亦對公立醫院隔離設施帶來非常沉重負荷。

原文網址：

12人出院

初步確診今晚final result呢d會計落聽日4點半個實數啫

個政府就好似日日同我哋講有個連環殺人狂日日殺人，但又唔會去捉佢咁。

個政府垃圾到呢....

鼓勵你一有病症就去睇醫生

冇事啦可以開返食肆

595

驗啦

係，根本就做唔切

食屎啦CEO 爆左半年都仲有

還我雞仔聲

LINKED初步確診
F94，QE病房
M57，港泰
M94，#1533僱主
F66，禮頓山family（#1319）
M70，#1557北河街街市賣菜老公
M81，#1553老豆
M24，F65，F4，#1569溫莎屋企人
case，同#1484食個飯
夫婦1pair，#1523彩虹匯八坊同事
M36，海關，唔同區做嘢
F75，#1519奶奶

有事會打比你 你預今日都無電話就應該無事

上次我私家醫生攞樽 冇sms 要醫生通知

點解中左咁多人
連登都仲未有人開po
“中左武肺，你問我答”

595危殆左好耐

首先你要知自己確診 而肯留屋企唔周圍去
而家香港係有D人有病徵都會周圍走/等派樽先驗

同埋你拎運動員做例子冇得比較
香港之前個空手道港隊都陰性陽性陰性玩左51日先出到院
何況普通運動都唔多做既香港人

睇醫生好冇

屌衛生局係到狂射波打死唔派樽極撚賤
屯門有棟樓一戶人中撚左衛生署D賤種話無跡象係同一棟樓到感染所以話唔撚派
痴尻線

成個慈樂邨得一座樓到依家都冇事咁好彩

繼續上

武漢式封城，鎖門唔俾佢出嚟

8人危殆 #595 1315 1338 1346 1350 1401 1428 1450
9人嚴重 #1269 1322 1365 1439 1443 1463 1470 1472 1562
開始多

驗啦求下你

中既多數廢老藍絲

可以送上大陸驗了
準確率就....

最近同一棟咪淨係得寶田第2座

就係冇病症d醫生又hea鳩你

唉本身生意已經唔好....

要少啲去酒店食同住
尋日確診嘅#1530英國空中服務員，住灣仔香港萬麗海景酒店

之前有個荃灣確診女人，都去過萬麗海景酒店過夜、用餐，唔知佢係咪遇着呢類豁免檢疫人士而中招

多咗咁多

負壓病床 1186張 使用率62%
隔離/負壓病房 639間 使用率72%

其實呢D初步,係咪100%轉確診?

係撚

19宗而家記者會講
37+19就新聞報見

聽日記者會再講聽日確診個細數
初步就放落新聞報

依加唔會 佢地做唔切

屌你老味 唔洗揀啦 陷家剷啦

咪係 冇病徵就話唔洗驗

屯門邊到

咪係
幾時有雞仔聲

男醫生出嚟三日
我就三日都睇到中段恰著咗

每日關注595

你當係 咁耐以嚟好似都冇驗錯

#595

有無諗過去最近既著館去報失下人生意義

講實數要聽日4點半

老人院係咁中
老野易嚴重基本啦

你見佢每日都係AROUND 50單咁上下確診
其實個檢測數字係做到咁多 50單已經係貼頂既數黎

好似之前有，但中得個啲多數都係廢老同港豬。都唔會上連登

希望佢好返訪問下佢

有人試過話自己去過慈雲山
之後醫生叫佢你咁驚就比錢去私家

呢輪好多老人家中, 講親D 年紀好多都好大

夜晚先確診

屯門超市一支童手戴檢疫手環，期間沒戴口罩 蝗語回應：「我們剛剛過來嘛！」

沒事兒

未高過3月

冇講 等記者追問

【最新疫情】增19宗確診 14宗本地7宗不知源頭
最後更新時間 2020-07-15 16:42

本港新增19宗新型冠狀病毒確診個案，14宗是本地病例，7宗未知源頭，累計病例1588宗，另有37宗有機會今晚確診的初步確診個案。

原文網址：

政府門診唔係$50？

唔係我以為講緊淨係拎個樽
淨拎樽好似200

家獻講野好慢

果間好多都過80

佢4點半講個實數都話過去24小時
即係宜家之後個數會聽日先講囉

上次計下一日
但係3月嗰陣又試過咁樣 不過就計落同一日

海關個個係點感染？

張竹君請開眼 你今晚想驗邊個？

老野多數奶野啦

住九東都咪話唔驚

有冇話過去24小時其實檢測咗幾多人?

19宗冇咩事啦

我都覺得係囉
45-50 有時計埋輸入咪開大囉

社區閘唔到 入到醫院實爆架喎
講咁多不如加裝備俾醫院職員先啦 眼罩都冇個

新鮮直送武肺

九東行到邊都驚

今晚確診嗰d只會用今晚新聞稿出，入落今日個數，聽日唔會再提

要返工果d冇計

高拔陞收收皮先

剩係講左有37宗今晚可能轉確診 呈報個案120宗

其實香港點解唔玩pool testing去擴大個檢測能力

早兩日有個阿嬸排隊等車雖然戴咗口罩但係咳到甩肺，寧願企多陣等下班都唔冒險

㗎車經黃大仙個邊

其實樓主就係君君 佢upload資料上黎啫

屋企人尋日朝早擺低樣本
咁無通知我仲請唔請假好

袁國勇請開眼 你今晚想講邊單?

之前有手足同屋企人中咗

佢今日初步都講埋D情況出黎 聽日可能剩係提番個數就算

唔想社會恐慌

驚好多都中 所以寧願驗少啲

等多日好啲

樓豬今日表現好慘

如果#1582係住大興附近...

同老細講 老細唔比就同佢攬炒

中撚緊，遲早嘅事

樓主好好 知道有人睇唔切live

Tvb問595

邊有可能mark得咁快

TVB:595果個死得未

終於有人問595

關注595

終於有人問595咩情況

危殆情況都好耐

有咩進展 咪繼續危殆囉

住大興附近有咩特別

樓主日日準時J 君君

樓主：啊 我唔記得左寫低

手足

一係死一係繼續危殆

好賤

其實想問佢死得未

大興好似有狗屋咩基地

武漢肺炎請開眼 你要殺邊個?

喂屌無撚自爆啊小心D啦

去過長沙灣富臨皇宮

又係慈中高溫消毒啦

#1579
0710 發病
去過長沙灣皇宮酒家
0628 - 0705 教堂

屌
大仆街cctvb

595係一路住院都係政府畀定自費？

今晚係平安夜

#1579 去過教堂酒樓
- 長沙灣皇宮酒家食飯
- 去過下教堂, 有戴口罩, 但之後有同教友食嘢, 教堂名未有
- 有去過慈雲山中心

#1579 0710發燒，長沙灣皇宮酒家，0628－0705教堂（有戴口罩，不過有聚餐），慈雲山中心食嘢

高層冇事，唔怕

boom

大興行動基地都唔係大興

6點後先唔平安

君君呢款衫好似有好多隻色

你知唔知你要去邊

595加油啊

#1579
有同教堂朋友聚餐
自己都去過慈中

教堂
幾時到教會群組

1571住小欖，1471同1561 就響海慧花園，小欖同海慧花園都係青山公路沿路地區，會唔會交通工具傳染？

屌你老母講撚到595好似乜撚野珍奇異獸咁

595
東區
人工肺
時差時好
人清醒 講到野
有時有肺部感染

邊單?琴日果單?
咩檔口

因為朝早返工時段我見佢係大興上車
同車應該好多人都奶野

595仲要清醒 加油

今晚確診 就唔會計聽日 亦唔會計今日

原來係清醒

清醒係最慘

好慘

係咪恩福堂

屌邊撚到都死啦

尋日個單嘅屋企人

- 新增19宗確診，14宗本地，7宗不知源頭
- 入境處總部共兩名職員及兩名家人確診
- 匯8坊大家樂再一名職員初步確診

本港新增19宗新型冠狀病毒確診個案，14宗是本地病例，7宗未知源頭，累計病例1588宗，另有37宗有機會今晚確診的初步確診個案。

衛生防護中心又指，新增確診還包括昨日確診、其中一名入境處總部職員的丈夫，以及另一名入境處職員及她的父親。至於昨日確診、住在慈雲山慈民邨民裕樓的家庭群組，再多一名家庭成員確診。

初步確診個案中亦包括一名36歲海關關員。

已知源頭的確診個案中，慈雲山中心溫莎餐廳群組，再多兩名女子受感染，她們是餐廳廚師的女兒。早前確診的通州街公園壁球中心員工，他在食環署任職的57歲太太亦確診，是在檢疫中心發燒送院。

昨日有職員確診的彩虹匯8坊大家樂快餐店，再有一名職員初步確診，這名職員的丈夫同樣確診。

原文網址：

多數係

富臨就富臨啦
垃圾藍絲閃閃縮縮

就有

真咩

仲有差唔多一個鐘就天黑,請大家合埋眼

咪就係 on9 囉
應該每條街擺街站比市民自己拎樽,
跟住連個人資料交返去收集點,
而家政府診所長爆, 睇私家又貴,
d 人見自己冇乜事都唔會真係去睇醫生,
變相令社區潛藏危機

保持個人衛生啦，有D野避唔到咁多

賣菜

真係唔好俾我知道邊個下令隱瞞，我一定會拎把刀斬死佢

長沙灣邊有皇宮酒樓

6點後唔出街就得 好似係

其實慈中係咪好似啲曱甴竇咁要炸咗佢先滅到

以為仍係一直昏迷

根本就冇諗過做
宜家話做唔切
之前少單就冇事唔做

君君今日心不在焉

今日截咗數啦，37宗今晚確診點會計今日！
點都係聽日啦

支持出動水炮車洗地

早幾日佢都有講初步
但就用左截數時間去計所以掉左落第2日度
今次唔知佢點截

樓豬嘆氣

我都係

要覆post

嘆氣

我都搵唔到

屌 封撚咗個慈雲山中心去啦！

掛住玩連登

驗唔切呀
突然十幾萬個樽隊俾佢，依家先做緊5-6千

日日都講到就死咁原來清醒

樓主：唉~~~~~

1573 住青衣邊到

君君嘆氣

樓豬又要比人照肺

係14單本地5單輸入呀
得14單咋dllm

富臨皇宮呀

係咪我地太黑心

一個記者問咁多條
點記

果個荔枝角唔係咩？

石硤尾有間多彩皇宫
不過要等list

中學文憑試下星期三放榜，考評局表示，學校考生當日須按所屬學校安排領取「成績通知書」，因應疫情，各學校安排可能有不同。至於自修生的「成績通知書」會以平郵方式寄出，預計最早下周三收到，自修生亦可於當天早上7時起於「香港中學文憑考試網上服務」查閱成績。

放榜當日，公開考試資訊中心與灣仔修頓中心諮詢櫃台亦會延長服務時間，由早上7時半至下午5時半。

原文網址：

教育局，愛黨身體健康，同病毒傾，支持共產黨就唔會有事

消息稱，本港今日（15日）新增約50宗確診及初步確診個案。本報接獲消息，一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作，為本港第三波疫情以來，首名海關人員確診。本報正向海關查詢。

到海關啦屌

新聞稿先係最終截數

教堂爆起上嚟都唔小嘢

貿易廣場？

有間富臨但唔係富臨皇宮

係啊 so?

我指嘅係最初隱瞞武漢肺炎嘅人，搞到全世界都係，真係屌佢老味

擺明個37宗都中撚左 佢被迫要做壞規矩唔妥啦

可能死先係解脫呢

d記者可唔可以唔好咁chur
比君君抖下慢慢答得唔得

睇下有冇記者問
如果唔係夜晚都會有

支那0確診
你信呀?

Dse學生考listening都抄到啦，出緊十幾萬一個月仲廢過中學生

一向截4點半架

樓豬我對你好失望

又係公屋

有時我好認同，留係到可能都只係受苦

班記者平時對另一半 係咪都係咁chur

咪疫情已完囉
恐懼撚

得14宗本地 證明777同病毒既協議係成功的

海關
- 初步 case
- 周街去調查, 要拎更表嚟睇

之前試過架啦，記招冇講但係加咗入新聞稿

我覺得成日問埋D問題九唔搭八就真 你問張竹君駿洋邨會唔會遲交樓
佢答撚到你咩

係唔係姐係長沙灣廣場果間富臨?

全香港播毒

冇驚過

流動式化武

果間無皇宮wo

已完, 聽日開番夜晚堂食OK?

白影
14本地確診，少左好多呀！
....
...
...
..
..
但初步37，加埋51....
#數字遊戲

早幾日驗錯左莎莎

如果係咁真係好L9, 粉飾太平

今晚第一日玩狼人殺 未有咁快住

新措施實施第一天就已經大幅回落50%
抗疫有功

林鄭數都唔識篤
今日梗係有咁大作咁大
等你停堂食係睇落有啲用嫁嘛
宜家十幾單啲餐廳仲唔屌撚死你咩
到時慢慢派錢啦

咁就將 quota 樽以每日方式擺係指定地點,
做到幾多擺幾多, 起碼市民可以有個地方拎樽同交返樣本,
市民知唔駛錢, 自然會抽時間去輪拎樽 唉

11.海關CASE
問緊海關攞更表

可控可防 控左係每日50單

其實有咩用, 咁聽日條數咪好大

問下尋日俾人噴到個護士咩情況 同會唔會增加醫院職員裝備啦好嘛

所以都係等今晚個新聞稿，冇加嘅話聽日一定新高

以香港人性格，肯定會有人每日都拎一個去驗

一個姐
都仲有36個

太心急
未到6點已經要調低數字
達震懾效果

升級要著保護服先可以出街

每日一驗

佢地話唔係計聽日，計今日只係新聞稿講

呢樣都真係

咪又番去果個問題
佢而家已經驗唔切 就算派左樽 一樣唔知幾時先俾到結果你
所以每日簡報會都強調有病徵應該自己去睇醫生通知醫管局先

學黑警咁著 , 焗都焗撚死

樓下啲老野仲係無罩捉棋中

算

你自己話呢

37個今晚過左晚間新聞先確診，又食左條數

想WFH果班應該每日去驗三次

駿洋村係咪好大機會會開返?

機會唔大啦

正解，今日唔知聽日事

過咗1800所以D毒發出黎

你要睇吓間餐廳清潔得乾唔乾淨喇

唔是密切佢地唔當高危架...有病徵再講

開返 開返比確診人士

慈雲山果堆都唔係同一日去啦，你話呢?

好似上一個post有人話會用到8月尾

拎樽驗啦
餐廳啲清潔都係鳩做多

用到831

好似開部份 到8月尾

唉

咁樣全慈雲山都要驗,溫莎係中午好多街坊/學生食。

星島呢個問咁多嘅

少年你太天真了，會放咗入今晚新聞稿，聽日還聽日

班準住戶

星島記者好多問題
平時對女朋友係咪都係咁chur

點會係唔夠人派樽
好明顯係實驗室爆廠啦
記者有D sense好冇?!

呼籲僱主俾住慈雲山既放7日有薪假啦好心

而家唔係派唔派樽問題 係派完幾時先出到結果問題

即係37個唔會開記招講？

我都係 Book 咗好多間政苦診所都 Book 唔到, 最後 Book 咗山咔啦診所先有位

男朋友唔得咩

係驗唔切

樓主都唔想

想問返你琴日去咗邊
同埋都想知係咪有第二個

係咪即係醫院惹返老人院

又要啲人交得切返去

依個都無可厚非
依一刻深喉完，下一秒先中

都話圈套黎

留意咗你好耐

你係咁問啲記者平時對女朋友係咪都係咁chur
你平時對女朋友係咪都係咁chur

即係個14個本地係搵到源頭? 番工無睇

7宗未知源頭的患者中，分別住在屯門小欖村、黃大仙慈正邨、慈樂邨及鳳德邨，以及青衣。 其中住青衣的患者常到深水埗食飯，而一名住在黃大仙區的患者，多會到教堂、酒樓和慈雲山中心。其中一名患者任職私人司機，星期六、日兼職的士司機。

原文網址：

長沙灣貿易中心果間?
早幾日有人確診過

未必會

起身啦 天光啦
今晚好不幸 有13654人死左

唔會架啦，自己睇今晚新聞稿

防護中心指，37宗有機會今晚確診的初步確診個案中，慈雲山港泰護老中心再多一名57歲男子初步確診，早前確診的一名外傭，她94歲的男僱主初步確診；禮頓山群組中，一名66歲女子亦初步確診。其餘包括在北河街街市工作確診者的70歲丈夫、慈雲山中心溫莎餐廳一名確診廚師的三名家人、翠河餐廳收銀員的75歲家姑。

原文網址：

返工啦 各位港豬 冇事了

你估住慈雲山果D唔想驗咩??
驗果邊都做唔切
真係冇得攪

7搵到7搵唔到

CT 高原來係少病毒

講講下睇個樣有d似

不如同人講可以同病毒共存 咁咪全港回復正常

回落了

痴撚線 跟住改用竹篙灣 全部細到劏房咁

地球好危險呀

行之有效

可防可控

問到屯門邊度未?

琴日你幾點出去
幾點返嚟
中間經過邊度呢？

#1572 住慈康

#1587 17F

17

有得住已經好好

小弟理解能力唔係幾好
有冇人講下即係總確診數係幾多？幾多單係本地？

今日都係冇爆港島

未有人問

大西北記者唔care

呼籲

連公務員都唔會帶頭，仲要叫私人公司做
wfc

19確診14本地37初步

男醫生呢個答案咪應番尋日袁生講
等到入院 上埋病房見有病徵先CHECK係遲
但全部入院都CHECK係冇能力做到

無事行得走得既係唔會想驗架喎
病到5顏6色就無計啦

有病就無人權

鯉魚門個貨櫃屋除左俾中共去剪綵之外都似冇咩搞頭

男醫生: 每日檢測數字極限係4-5千

初步多過確診

腦細:手停口停你養我呀

所以叫病毒6點後先開工

有FD住個頭做緊正苦工都日日返緊工

其實係咪唔想做數單日太大
先講成係初步

攬炒

下
之前又話7千

係
CT VALUE愈低 病毒量愈高

其實確診就確診 無事就無事
因為想玩數字遊戲先整過初步

比輸入果d住,例如蝻
證明香港人條命仲賤過外人

政府俾錢啦

有薪假叫你放14日無薪假都仲叫做有D可能

好似要到8月

應該都係

試下6點至7點收工 睇下幾多人先啦

你是黨員嗎 ? 14億人有1億係皇族，八旗子弟先有人權

原來香港檢測能力比想像中更低

之前個數好似係話部機RUN足24小時先做到
但張竹君早兩日話部機冇可能每日都踩足

唔肯既就扣9你保就業果舊錢
咁咪得囉
渣住痛腳都唔識用既

沙市既香港成為歷史

咁驗法真係死得
一幢樓都成千戶啦

初頭話可能有錯
但驗左半年好似都唔多錯

一直以為係調轉

樓主專心做live la

放左假班友照周圍走咪一樣

食得屎啦，4-5千點驗得切

買緊機

50單 會人link幾戶都萬啦

係囉 陳姑娘話過7000架喎

初步確診
初步未完全確診
完全初步確診
究極確診

而家全國包郵啦，快手買

病毒都係唔會全日踩足

你依家先買緊
香港爆緊啦

就算唔係住慈雲山, 都好驚其實番工同事係住個到

鯉魚門個貨櫃屋 好過迪迪尼 / 火炭 ?

沙士果時爆發地點好似比較集中?

而家爆到全港都有唔同地點 唔同群組 中一個要睇曬家人朋友 到訪地方

6點後先出嚟

想問1579 係去教堂定教會
貿易廣場就有間 教會⋯⋯

同火神山差唔多

衛生防護中心：會先在高風險地方派樣本瓶

衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，中心會就本地個案會派深喉唾液樣本瓶，找出隠性患者，暫時檢測出陽性的比率約為0.14% ，中心會將樣本瓶優先在高風險地方派發，非高風險地方會稍後，建議正等候的人士注意衛生，又指這些人有不少是長者，多為會飲茶買菜，呼籲暫停這些活動。

原文網址：

唔絛爆發比較集中
係爆果一刻就源頭著手 一下斬左班人隔離

係囉 教會比較嚴重

男醫生話而家每日驗到4-5千已經係好高

即係正常情況下可能連4千都唔到

究竟有幾多間老人院有確診者住過？？

呢個方法最好

又俾個政府呃

今日原來係西態度mc

君妹爆響口
原來一日測五六千
即係1％確診率

好心開名啦,教會教堂都好

rthk又係呢個姐姐講英文

廢老:唔買送我向屋企食屎呀

等今晚確診大廈名單

証明陳姑娘離地

即係話一列地鐵入面實有人係確診

50單 每日測5千 1%中
100個香港人入面有1個人中 今朝中環返工都唔少啦

香港咁樣應對爆發

仲未計傳播鏈
一家幾口個數字係倍數咁上

遲啲會唔會依兩個醫生中招，之後再傳畀班記者？

起碼唔會影響其他同事做野

每日都係呢個數先神奇

一架地鐵都中10幾個

樓主

唔係scmp件 口水佬就得

大數法則

#1563 伊院群組CASE
0712 住佛教醫院嗰陣同區有一個老人家
個老人家住文化村專業護理安老院 (紅磡)

屍殺列車

証明陳姑娘純粹想塞住記者把口

衛生署加埋HA最多1日驗一萬
但無可能日日都驗到咁多

因為的確係1%
每日check盡5000咪每日50

觀塘收工係到等巴士都成千人

其實政府有冇實質數據公私營加哂每日可以做幾多個CAPACITY?
而家5-7K 唔知係MAX 定係仲有其他野
一黎就話要拎幾億比支那公司將數據定DNA送哂中

再講香港而家爆哂CAPACITY未?
有冇D現有LAB可以即時加入一齊做?
政府都預左洗大筆架啦
學郭家騏講, 香港廢撚哂咁多年吹既6大主柱產業
一黎就要送錢比支那人洗
其實支那D鳩人有冇真係驗都唔知
是旦話有定冇, 求其話全部冇事
任由D人周街行到死Q左都得

[警告] 政府及紅媒正為＂新＂信用評分系統(健康碼) 做輿論導向，為新疆化作最後準備

原來一日驗得五千
唔怪得確診數字咁少

紅磡寶其利街

東鐵真係屍殺列車

應該好多人中左又好番

得19宗確診，少咗好多

袁國勇上次話澳門都驗到五千喎

比錢出去驗 邊有錢比中國?

唔好俾樓豬呃到
今晚會加返37個入去

仲要香港啲人病都照返工

唔返工你養我呀

邊度可以睇曬所有確診者住既大廈？

塞把口報日驗一萬都得

7000呢個數同現實5000
典型嘆冷氣和前線之間常有既差距

既然明明搵到外援做檢測, 過去咁多個月都唔L做

醫管局同衛生署各自都會驗
劉醫生講嘅係醫管局驗四、五千
而頭先張祝君講衛生署驗五、六千

君君同劉醫生今日食左誠實豆沙包

可能果邊home office

兩條數唔可以加埋
兩條line嚟

點為之叫特別啲嘅個案

我唔明點解而家就知今晚可以+37
呢37係初步確診?

記者把聲

HKU有教授今日話係可以空氣傳播

yes

好正

其他國家都係?

某女人確診

即係拆數囉on9

初選左先可以35+

香港近日一連爆發多宗新冠肺炎香地確診個案。食物及衞生局局長陳肇始周五在立法會衞生事務委員會上指，香港每日的病毒檢測量近日已超過7500個。

早兩日話搵埋外援會去到8000 但要8月先開始

37係初步
理論上唔會加落夜晚
不過有過前科

數字

今晚二次確診？

37單好多都無源頭

有冇記者MON POST嫁
我想知屯門果單住邊頭呀

同我哋講做乜?你職責呀屌你

本小姐
35+未有
日日50+住先

但點都唔夠日日150+恐怖

#不要分得那麼細

邊日？

一日驗五六千都話係上限
咁係咪唔駛期望佢陰性會通知返
我估佢都無人手架啦

正呀

海怡住好多狗 包括黑警同懲教

一開始
2月左右

鳳德邨有無問邊幢樓

回落
冇事了
馬照跑舞照跳

米就係

咁咪岩羅
日頭確診數字少
但夜晚確診升大數
證明病毒夜晚係勁D
6點後禁堂食係正確羅

開流節源

呢d情況等無咁忙會通知返

0328
四半話42單
夜晚變64單
最詭異係個CUT OFF時間都冇變過，都係4點

男醫生 又催眠差d又恰著咗

無消息就係好消息

豁免左20.9萬人次，每個 Test 收你1200蚊係一盤大生意黎，中共會放過你d 香港人 ?

醫管局：伊院爆發病房 同房其餘4人陰性

醫管局總行政經理劉家獻指，有3個病人確診的伊利沙伯醫院內科病房，病房內其餘4個病人全部檢測是陰性，另外亦為62名醫護人員檢測，有結果的30人全部呈陰性，其他職員正等候檢測結果。

劉家獻又指，會加強高風險人士入院時的病毒檢測，包括居住在慈雲山的居民，如對住院病人有懷疑情況，都會加強進行病毒檢測，指現時醫管局的檢測量已大大提高至每日4至5千個，未來會繼續調整服務以騰空更多資源和人手。

原文網址：

1、2月唔同 因為嗰陣有兩個cut off
一個1600 另一個2000
所以先會咁

6點後驗啦屌你老母

0328
4半話有42確診 31初步

東方記者一定有MON POST

君君對呢啲嘢果然特別清楚

君君：你講得仲快過我

我覺得大家今日單日照計54宗就得 仲分乜時間

而且係最大人手下檢測5000例有54宗

已經有比例走左出黎

一次過問咁多no.點答

01都有mon po

搵記者問下會唔會幫醫院職員加裝備啦

君君聽到R頭

貿易廣場富臨

講得仲快過我

樓豬好得意

長沙灣有富臨㗎記者朋友

認喇咩

君君好可愛

01成日mon

終於認

原來真係你

終於都認

記者講咁快做乜

君君整合哂所有嘢
不如放上google drive

垃圾01食屎

馬有停過咩

#1581 ～0710QGO收發派信 0713發燒 老公#1472

香港 overall positive rate = 0.4%

所以每日個增加個案都係50單咁上下
因為檢測數字極限就係得咁多

01死全家

樓主辛苦你要記埋呢啲資料 每日開記者會你都攰㗎喇 記得飲水

杯水放喺枱面又不停答問題冇得飲
君君真係慘

辛苦你喇樓主

裝飾嚟

樓主專心D聽問題喇....又要上連燈又要聽點會抄得切

#1573
唔係好記得自己去過邊
唱過K

樓主真係慘

#1573
0712 發病

#1573 唔記得，平時多深水埗食嘢唱k（樓上bar） 0712咳

同黑警一樣死全家

間野藍撚到黑！

新蒲崗&土瓜灣時辰到啦

康泰

1350
東區
港泰病人
長期病患者
4點45 死左

聽問題啦
啲記者chur過你老公

18區請開眼 新蒲崗 土瓜灣 你地中左

究竟#1582住屯門邊到

#1350 1645過咗身

回落左超過5成啦

男醫生對住電話讀特發消息？

突然之間報一個死亡個案

即係啱啱？

唔通樓主係家獻

君君有無仔女？

武肺係香港既地位仍然低過沙士
仲未列入工傷

開開下記者會都要+1

Msg掛

家獻岩岩話突發消息

女醫生上連燈開直播post tim

應該之後會更加多老人家離世

指定十間檢疫酒店，畀入境者自費住，用專車接送
有病徵先驗
唔使每人驗兩次
咁每日可慳返2000檢測量

Rip

叻啦叻啦

樓主痴利根

樓主講到想喊咁

本身男醫生講嘢都甩甩咳咳好緊張
仲要即場讀突發消息

住得老人院好多都係長期病患者
有堆係連活動能力都無

now

Now冇聽書

跌咗？

偵探上身

問咩

樓主君君

稍為跌咗啲

屌
笑左

笑咗

已暗示計聽日

聽日數字可能好高

垃圾

Ok 講左37擺聽日

驗得1000個樣本

君君直線抽擊Now低質問題

又扮唔知

開足24小時都得4-5000

01食屎啦

咁就可以星期5公佈新措施 星期6實拖

RIP...

聽日 大

聽日中位數會唔會上65

南區石排灣碧園樓好似有人奶野，著哂保護衣

5間 每間1000 同佢地頭先講上限數字4-5千一樣
咁要問番早兩日報每日7500條數點黎

中位數100

就快死亡數字出現雙位數

好快嫁咋港泰個堆

把聲幾好聽 不過01死全家

全部老人家

老果啲根本係嚇死既

好人好者入01
死全家唔抵可憐

原本穩定

1350 返學

長期病患者...

1506 君君出黎個陣唔記得問

#1350 心臟病糖尿

無病徵
就咁瓜咗

去左地府返學

心臟病糖尿病
算係咁

#1350 有本身心臟病 糖尿病

90歲(學生)

算係咁 90歲

其實個堆本身都差唔多
只係因為今次感染加快去世

即係點

垃圾01:可唔可以講多d details？

君君：我就係未有details

活到老學到老

就係未有詳細 所以講唔到

君君好得意

佢講錯, 1350 4點9岩岩死左

就係未有details呀

唔聽人講

君君：冇details
記者：有冇details
君君：冇呀我地就係冇

即係講錯個案no.

弱智都做到記者

君君火了
垃圾01

01

有報道話係兩孩之母

垃圾01去死啦

01垃圾。。。

講咗d咩

垃圾01死全家

聽日個數可能會好高

富東閣出Post 要求01 同衛生署澄清確診者能否確診後才光顧

請求還我清白

要求澄清啟事。7月14日零晨，HK01首發佈有新冠肺炎確診者曾到過本店。本店十分質疑該報道。亦因此報道，其他傳媒，以及衞生處亦將本店列入確診者曾到過的地方名單中。

確診者1434，
2020年7月8日發病，
2020年7月12日報告，
但2020年7月13日到本店？

確診者1372，
無病徵，
2020年7月10日報告
但2020年7月13日到本店？

兩名事主於確診後才到本店？詭異，無理由，亦不可能吧！一經確診還能四處走動？不是已被要求入院了嗎？

以下圖片及網站連結供參考

衞生處

HK01 新聞

想君君做我老母

垃圾01唔死都無用
無腦

樓豬一定知道d嘢

Now問得10幾宗係咪疫情已完
君君話就係唔想你班友仔覺得已完所以先要講埋個30幾單初步

今晚如果確診 聽日個數可能會好高

高極有限
又會分落初步度

君君：

仔女真幸福
有個學歷咁高嘅家庭

我都想好溫柔

又疫情已完

#1573 長發亮發

乜都未計就37仲唔高呀

#1573
青衣長發邨亮發樓

淨係初步確診已經破紀錄

Unlinked cases since Jul 5 = 77

青衣長發邨亮發樓

仲有4個字就世界末日
武漢肺炎大量入侵
準備好未

醫管局指，港泰護老中心一名90歲確診女患者，下午約4時45分在東區醫院病逝，她本身有心臟病和糖尿病等長期病患，本月9日確診。至今本港共有9名患者不治。

原文網址：

檢測無壓力就唔使租5間lab la

星島
除左買 仲可以搵邊個幫手呀? 搵石鏡泉幫手驗呀?

我估聽日四十幾確診 加30-40初步

仆街仲未收工

就黎6點 天黑請開眼

日日都4 50單真係好撚癲
但都仲返緊工

#1584
住大圍美柏苑

#1584 大圍美柏苑，冇特別活動，relations

香港人未過100 都唔驚

樓豬應該係賢妻良母黎 好羨慕

石排灣 碧園 高層

派樽

仆街啦 六點先收工呀有排同佢玩
利申:我係平民

唔知 老公係咪都係做醫生呢

冇可能過到100

一聽到咩職位.....即變樣

唔係話佢老公訓係icu架咩

唔係 除非同居
棟樓有一個確診就會全棟驗毒
但係應該愈多人中嘅樓會優先

君君 未搵到 下屬又辦事不力資料好亂

#1578
私人司機
1位僱主
星期六日揸的士
追蹤緊乘客

日日幾十單 香港人好快慣架啦
同埋最緊要番工嘛

緊急嘅話會有人嚟派，不過依家大多派唔切
有病徵就問醫生攞樽

要與時並進
之前十幾單叫嚴重
而家要跟返世界標進
無3位數字都唔驚

驗唔到咁多
如果去到100的話就應該係一個地區內大爆發

係wo
之前報道話佢開完記者會又要醫院探老公兩邊走

明明樓主整合啲資料好整齊
點解記者會就咁

custom M36，荃威花園，6－7 in group

衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，目前確診個案較少，是因為部份檢測結果仍在陸續處理中，可能在今晚才確診，不代表確診個案數目下降，滯後之下明天的個案數目可能會很多。

原文網址：

俾啲參考大家
澳洲 Victoria 省呢期爆發，一日檢測 0.5％人口
美帝一日七十萬， 即 0.14％ 總人口
香港我俾夠你 6500 個，即係 0.08％

侵講得岩呀，驗多啲個數一定大
香港咪唔驗就細囉屌你。 。。。

海關CASE
住荃威花園

office啟德

就係掛住覆連登忽略左記者會

線上線下表現不同

樓豬要清楚自己職責

君君比高層迫要壓低啲個數字

工業貿易大廈

4千幾炸

都合理既
班記者日日CHUR君君
我地就日日提君君飲水
係鐘意我地多啲嫁啦

啟德工業貿易大廈

康泰老人院

辛苦哂樓主
樓豬可以飲水了

開始語無倫次

搞搞下變左旅行社

樓主 係CHP樓下press room見到你上連登

高手在民間，有班手足專做文字直播速記，係大話會個時開始，幫班係office 既港奴了解最新情況

君君見字飲水

佢老母仲要已經開晒 turbo 狂 OT
個幾個月拖出黎既時間用撚晒啲錢去拍咩鳩齊心抗疫廣告
真係嬲撚到震呀仆街
人地 Victoria 人口五百五十萬渣

1582 住TM 有冇more

今日搞乜春

擔心其實可以去睇醫生攞樽

冇

住邊夜啲會知

人口0.05%，我都唔知可以點應對

自己去攞樽啦

樓主好勁
係問返之前啲DATA都好快搵得返出黎

天黑唔係閉眼咩

仲有8分鐘病毒就出嚟

美孚有乜九皇宮7？另長沙灣有一間皇朝

CS, 但Excel係自學

BTW, 唔記得加埋今日, Unlinked cases since Jul 5 = 84

建議大家chur 下d 反共區議員，拎到資料就做大啦叭，區議員做到野啦，拿，反共派做實事，好過共產黨架

時事專員

長沙灣貿易廣場富臨

- 新增19宗確診，14宗本地
- 7宗不知源頭，3宗個案住黃大仙
- 張竹君：仍有檢測結果陸續出爐，37宗或今晚確診，今天個案少不代表疫情趨緩
- 下午多一名港泰護老中心女院友不治，7人危殆
- 入境處總部共兩名職員及兩名家人確診，一名海關關員初步確診
- 匯8坊大家樂再一名職員初步確診

原文網址：

覺唔覺#595撚好頑強一路吊命唔end game
垃圾武肺你整我唔死

邊度可以睇確診姐住嘅樓宇

鈕祜祿·甄嬛 aka 君君 aka 連登抗疫新聞主任

屌,我係樓上返工

佢話係清醒但要用人工肺

因為由1月開始已經日日開疫情簡報會po
有印象

岩岩死左件

個案1551（6歲）：為幼稚園高班學生，於7 月14日初步確診， 其母於7月11日確診。由於教育局宣報於7月13日才開始停課，故確診學生於潛伏期時曾在幼稚園上學。今早得悉沙崙堂高班家長及小朋友確疹。

病毒要開工了

6點啦

請不要自爆

睇哂先講野啦 仲有37初步確診呀大佬

得19單咁少？未開工呀？

希望我果凍有人中

1 變4 , 4 變12
但今日得19 唔合理

6點了

聽日可能37+ ??
永遠張初步放下一字個數一定細

其實呢棟野又叫政府合署

長沙灣道近長沙灣廣塲有一座教堂唔係果度賴野呀？成坐大厦好多人喎

除衛生署外，仲有醫管局醫院都會驗四、五千
所以兩條數加埋而家去到盡每日可一萬

不過兩者有小部份樣本有重複
醫院初步確診樣本會交畀衛生署驗
同埋住院已確診病人可能不時都要驗

得19單恐懼果班人呢？

而家啲人走晒落嚟買餸

政府都唔驚 我都未驚過

未知源頭少左
已控制

鳳凰村、竹園應該驚到仆街

我直頭樓上個家人全家中招

咩叫一定
如果聽日100單 初步
後日咪100單確診囉

咪天真

完
可以開番gym

可以第二次檢測係陰性架姐

到最後都冇人問
唯有等夜晚

咩叫 PT DC9
睇唔明你d簡寫

兼職的士司機

領展：唔會關閉慈雲山中心，因為會影響民生

驚閪

有記者問但無答到

咁即係唔係確診啦
總之叫初步確診剩係會拖到一日

閂咗中心，啲人周圍走仲癲啦

d 人咁驚唔知做乜
痴線 爛命一條又無錢
政府都未驚 唔洗幫佢諗埋
仆街要一座樓多個兩個單位先考慮下派樽仔

唔驚呀。玩多兩三個月 結業潮

等佢唔知要等到幾時
直接去拎樽好啲

無人想知你住邊

封慈雲山

無錯 我中意睇你地文字直播多啲

仆街鳥
啲小朋友無乜衛生意識
真係唔應該開學

Same 就算放假 都已經習慣睇樓主既文字版記者會 多謝樓主張醫生

文字直播+1

越多人奶野連登仔越興奮，黑心到呢

我只係希望每日越嚟越少，快D完

得閒死唔得閒病
轉個頭真係死撚左

其實依度仲有好多個成日一齊文字直播嘅ching
唔好漏咗佢哋

你唔同個政府講？佢一手搞出嚟

冇否認

樓豬就係張竹君梗係

恐懼撚係咁黑心嫁啦

幾點有？

大概10點，到時會放link係依度

伊院

又嚟？

慈雲山

屌又慈雲山

又慈雲山 又伊院

根本小型武漢嚟

我諗疫情完左之後
每逢聽到慈雲山三個字
都會聞風喪膽

又慈雲山 好毒

仲話大規模驗
幾十個已經玩死班醫生

呢啲情況叫香港人自律仲慘撚嗰食屎

得十幾宗8點半仲未出新聞稿
君君有咩陰謀

鼻塞
好攰

慈雲山 佢係源頭?

咪又係因為港共唔主動去check

君君攰了

《一名港大學生確診武漢肺炎》

據Usweet Facebook指，一名港大學生確診武漢肺炎。該名同學於7月3日曾光顧USweet，Usweet將於明天暫停營業，直至另行通知。

有同學於昨日（七月十四日）確診感染武漢肺炎。該名同學曾於七月三日到訪智華館、何世光夫人體育中心及學生會大樓店鋪U-Sweet小食皇。於該名同學懷疑確診期間，校方已為智華館及何世光夫人體育中心進行全面清潔及消毒。本會接獲通知後已立即聯絡相關部門，為學生會大樓安排全面清潔及消毒。

which case

唔知係咪之前去驗嗰幾十個

唔怪得今日君君心不在焉 因為俾人玩殘

好似唔係

我估聽日都係得返十幾廿單啦

每日報到
3萬 Thanks不是夢

咁快回落

已經分唔到源頭係慈雲山定其他地方

係咪要等埋嗰37宗初步確診轉確診先至出新聞稿？

唔會掛

三聖邨豐漁樓

#1582
住屯門三聖邨豐漁樓

#1578
九龍灣彩福邨彩歡樓

住三聖邨豐漁樓

我估屯門南應該仲有case未搵到
不過太大啦

#1571 屯門小欖村

唔入落今日，聽日好睇

慈雲山依家係最多

#1572 慈雲山慈康邨康健樓
#1579 慈雲山慈正邨正遠樓
#1586 慈雲山慈樂邨樂誠樓
#1587 慈雲山慈康邨康健樓
#1588 慈雲山慈康邨康健樓
#1589 慈雲山慈民邨民裕樓

另一單都係喺附近
#1583 黃大仙鳳德邨黛鳳樓

【21:00】據城大內部電郵指，一名機電工程系的技術助理，今日確診感染，校方指會將涉事的課室及辦公室全面消毒。

【20:50】據了解，浸大學術及行政大樓一名職員亦於今日確診，該名員工早於7月13日已被要求強制不用上班隔離，因為其家人早前已確診。

聽日至少有37單

唔計 過左12點先再計

聽日搞搞下分分鐘70

鄭月娥：問過我未

721前要造勢

問過樓豬未

計落聽日呀

鳳德同慈雲山連接太緊密
佢哋條邨係有個𨋢塔上去慈雲山蒲崗村道

其實有冇人見過君君除咗罩個樣？

Ok

咁殘

唔好咁講，佢都好辛苦

媒體模式

做得醫生邊個唔殘
以前10a都唔係人讀啦
都唔知點考番來

佢老公而家仲瞓緊ICU?

咩事？

#1582係本地個案嚟
個表寫佢冇外遊紀錄

真係唔知喎，要問返樓豬

屌你老母出新聞稿未呀

屯門仲有單係咁

依啲真係要俾記者問

邊撚個負評

再多1人死亡，累計10人

HK Deaths +1
Total: 10

一日兩個

又係港泰?

今日香港死亡+2

Case #1450

第10個

警方表示，接獲舉報，油麻地永星大廈一間聯誼會內有多人聚集，到場後調查發現有人違反限聚令，向聚集及打麻雀的8男27女發出定額罰款通知書。

政府因應疫情，收緊限聚令至4人。

又係長期病患

諗起嗰陣意大利老人院係咁死人

初步確診個d 有冇消息

連等都唔得，戇撚鳩㗎？

37個

全部正式確診了

隨時犯限聚令

冇呀 入聽日

衞生防護中心表示，就本地個案，會向病人居住大廈的居民，或有機會於傳染期接觸的人士派發深喉唾液樣本瓶，但近日的確診個案多，即使早前已向本地私營化驗所直接採購檢測服務，相關的檢測能力始終仍然有限，因此會按風險評估，先向風險較高的人士，例如所住大廈有多於一個單位出現源頭不明的確診個案，派發樣本瓶及進行檢測。

但其他藍店，大家樂，M 記個d 又冇事

可以爆了

君君唔係話今晚會有消息

今日個確診大廈咁耐都未update

出咗新聞稿啦 冇放到入去

係喎

唔好意思冇追post

扮咩
明明係你upload

【最新】香港瑰麗酒店「彤福軒」一名32歲員工確診，據報是點心師傅，餐廳將暫停開放十四天消毒，曾接觸確診者的員工會自我隔離及進行病毒檢測

又有口水燒賣

今晚好多消息

準備攻上何文田？

但係冇新嘅初步確診數字

Rosewood
好多人去左staycation

據了解，確診員工女朋友的母親早前確診， 而員工的女朋友未確診，在檢疫中心隔離。

又話餐廳只可六成滿？
Lunch time間間坐爆wor

我好似知道咗啲咩

仲未有確診大廈

有古怪

子華

得10幾單都搞咁耐

你老味呢D傻閪即時監禁啦屌

80歲+死亡率好似勁高

又係點心師傅

整點心睇黎高危 點心鋪幾時會好似機鋪咁要強制關閉7天

病毒夜晚先出嚟 停咗堂食is ok

係咪唔記得update building list

今晚冇update嘅

37宗確診未呀

未

搞咩呀 11點半都未update
樓豬你d下屬偷懶？

等緊

係咪即係K11上面個間

係

保安嘅錯

【最新】勞資審裁處一名外判清潔工確診，勞資審裁處周四起關閉，直至另行通知

勞資糾紛案件咁點算？

公務員群組

up了

37宗計落聽日到 ?

更新左 但冇#1579 ⋯⋯

今日大厦list 搵唔到HKU

#1548
77 女
住：牛頭角道227號 花園大廈 畫眉樓
0710 油尖旺 北海街 21 號 發記茶餐廳
0710 油尖旺 勞資審裁處

仆街，唔知喺邊個post睇話staycation去酒店危唔危險，啲人就話高級嗰啲邊會咁易有事點知一黎就rosewood

初步確診

又係廚房 係咪唔戴口罩做野

做廚房 十個十個都唔戴口罩做野架啦

ys

確診左 唔知係邊單
【校園即時】港大柔道會成員確診武漢肺炎 曾到訪校內多處地方

校方於網站公佈有一名港大學生於7月15日確診武漢肺炎。校方指該名學生於7月14日出現病徵，並指出該學生曾於7月3日在何世光夫人體育中心進行練習。學生會補充該名學生亦於7月3日到訪智華館及學生會大樓店鋪U-Sweet小食皇。校方已為智華館及何世光夫人體育中心進行全面清潔及消毒，學生會則為學生會大樓安排全面清潔及消毒。

據消息所指，確診武漢肺炎的學生初步懷疑感染源頭與慈雲山群組有關。該學生為香港大學學生會柔道會（下稱柔道會）成員，並曾出席7月3日柔道會舉辦的練習活動。就有關確診事件，柔道會呼籲所有於最近14天曾參與練習的成員盡快進行檢測。

U-Sweet表示由明日開始暫時停業，直至另行通知，並已為員工安排深喉唾液化驗。

更新：本台向柔道會主席查詢，其答覆稱昨晚得知有成員確診後已立即通知香港大學運動中心，並表示香港大學醫療保健處已聯絡與確診同學同行的學生及六位柔道會成員。柔道會亦收到衞生防護中心的消息，指其他學生至今仍沒有病徵，呼籲同學不需太擔心。

#1512
0706 太子道 108-118 號 康齡大廈 大家樂

#1517
0712 凌霄閣

#1531
0703 深水埗 億利工業中心 程班長台灣美食
0703 荔枝角公園體育館
0703 荔枝角公園游泳池
0708 海運大廈
0708 慈雲山中心 麥當勞
0710 黃大仙 芳華里2號 曉壽司

#1542
0708 葵青盛境居2座
0708 旺角惠豐中心
0709 胡忠大廈 大快活
0710 青山道 260 號
0710 灣仔 京都廣場 大快活
0713 深水埗 黃金冰室(順寧道店)

#1548
0710 北海街21號 發記茶餐廳
0710 勞資審裁處

#1558
0708 平田邨平信樓

#1586
0705 慈雲山中心 大家樂
0709 鳳德商場 稻香超級漁港
0711 觀塘 壹亞太中心 海港酒樓

程班長

#1531
0703 深水埗 億利工業中心 程班長台灣美食
0703 深水埗 荔枝角公園體育館
0703 深水埗 荔枝角公園游泳池
0708 灣仔 謝斐道 482 號
0708 油尖旺 海運大廈
0708 黃大仙 慈雲山中心 麥當勞
0710 黃大仙 芳華里 2 號 曉壽司
0711 黃大仙 慈雲山中心 翠河餐廳

0703 程班長

#1542
0708 葵青盛境居2座
0708 旺角惠豐中心
0709 胡忠大廈 大快活
0710 青山道 260 號
0710 灣仔 京都廣場 大快活
0713 深水埗 黃金冰室(順寧道店)

醫院班高層好似喺胡忠返工

我有fd係果到返，今日已經知，都照返工

政府最新內部確診資料(未公佈)：
有6單新確診

九龍塘教育局：55歲男CO
沙田康文總部：38歲女EO
深水埗民政處：56歲女WMII
金鐘高等法院：35歲女OLOII
觀塘瑞和街食環：29歲男衛生督察
中央圖書館(成人圖書館)：33歲男ACO
提交時間：2020/7/15 下午11:27

Admin: 真確性存疑，請留待政府正式宣布，謝謝

wfh不了

唔會中圈套

公務員係condom

慈雲山鳳德現況
ig:

依幾日有冇case係居家檢疫後確診?

樓上又話初步計0715🤡🤡🤡🤡🤡

君君真係殘咗好多

大家樂
大快活

今日確診會否40+?

根本，加返尋日初步37....

基本

游泳池+體育館

仆得街

肥咗

山頂

今日加埋琴晚啲初步確診會變成點

武肺先第一晚開工
無事

再撥落第二日就帽事

冇變成點 今日果d都係驗唔切計落聽日

【00:05】據了解，港燈一名於南丫島發電廠上班的員工確診，暫未時有多少人界定為密切接觸者，記者正向港燈查詢詳情。

離島係咪破處？ (唔計大嶼山果邊)

十八區無一倖免

南丫島都失守

啲link 可m唔可以唔好入代碼code mode

on9
全部delay一日

將50個以上既撥去聽日

今日至少37啦

正常110呈報都會有40幾確
今日應該65

今日得40+40初步確

檢測超負荷 會有delay

可防可控確診數字

其實尋日個d初步確診假設證實係確診
會計落今日定直頭唔當(因為尋日已經公佈左呢d初步確診數字

純粹驚佢玩文字遊戲

晏晝4點後正式確診計落翌日
所以尋日啲初步會計落今日

食肆睇黎禁埋早市
大量廢佬仲飲緊茶，出街唔帶罩
呢堆人唔會自律
唯有用強硬措施

會墜入圈套

【11:44】據了解，瑪嘉烈醫院內科普通病房有一名男病人初步確診。消息指，這名年約60歲的病人昨天入院，有上呼吸道感染病徵，醫院為他做新冠病毒測試，結果呈陽性。

source??

昨天入院
應該出面惹到

link? 上咗01唔見有

今日果37單初步會唔會離奇消失

我覺得絕對會

我估15單左右今日
抗疫有功
599f 效果顯著

破唔到紀錄真係唔好話大爆發

唔出奇
好多時第一次驗嗰陣中咗
到第二次驗嗰陣已經好返

跟住今日記招又會問點解普通科入院唔驗左先
醫生又會答入院即驗係做唔到

我理解正確應該係計確診同康復同時加1
但個款有機會唔見埋呢幾十單

伊院同瑪嘉烈 兩間而家都生人勿近

荃灣（荃威）區議員趙恩來今日在社交網站Facebook表示，荃景圍胡忠游泳池場地主管初步確診染疫，已經即時聯絡康文署跟進。

繼1531去過荔枝角公園游泳池之後第2個泳池可能出事

而家覆蓋範圍愈黎愈大

尋日得19單確診...果37初步今日都唔知出到曬結果未...

趙恩來引述康文署回覆稱，該名初步確診患者居於屯門，為康樂助理員（Amenities Assistant），平常在辦公室內工作，並非前線職員，未與公眾有近距離接觸。

康文AA

又係公務員

condom

又係50

果37單呢

消息指，位於荃景圍199號的荃灣港安醫院，一名護士初步確診。

始終都入唔到港島落地生根

日日都50單 係咪咁整齊

琴日嗰37宗樓豬食咗？

因為檢驗能力就係咁多

本港踏入第三波新冠肺炎疫情，本港昨日（15日）新增19宗確診個案，其中14宗是本地感染，另有37宗初步確診，包括一名住在荃灣荃威花園E座的海關，消息指海關的妻子也初步確診，另外一名於荃景圍胡忠游泳池工作的場地主管初步確診，荃景圍一帶疑似有小爆發，消息指位於荃灣荃景圍199號的荃灣港安醫院，一名護士亦初步確診，TOPick正向院方了解。

另外，伊利沙伯醫院A6病房近日爆發小型群組感染，3名病人分別確診及初步確診，而在該病房工作的病人服務助理昨傍晚亦驗出對病毒呈初步陽性，消息指一名伊利沙伯醫院非緊急救護運送服務控制中心員工初步確診。據了解，該員工沒有接觸病人，最後上班日子是星期一。

【新冠肺炎】醫護界感染恐增加 伊利沙伯醫院職員及荃灣港安醫院護士初步確診

荃灣開始爆

正苦想喺荃灣揾間酒店做檢測中心
好似富豪東方咁

未必，3月有好幾日過50，有可能係範圍太廣，收唔切樽

每日檢測上限

據了解，當局有意徵用多一間酒店，讓從印度等高危地區抵港人士作檢疫。

現時從印度、巴基斯坦等地抵港人士，須先在亞洲博覽館接受深喉唾液測試，之後轉送檢疫中心隔離14日。

消息指由於檢疫中心單位有限，考慮將當中對測試呈陰性的人士轉到荃灣一間酒店繼續檢疫，最快今日實施。

我覺得今日會係果37單有部份驗完出到正式確診

有部份會繼續係初步 因為未驗完
根本做唔切

屌你老母又50

仲要係包埋初步

而家剩係每單個案要搵番個關係鏈 傳播鏈都要唔少時間

都每日開口牌話派唔切樽 叫人有疑似病徵好自己出聲唔好等

每日包底數字50
今日簡報會應該會好似尋日咁將初步都當埋確診咁報埋
正式報告未出到 若然未報 時辰未到

如心？

健康街？

第一樣嘢諗嘅
係部39M唔乾淨

【13:04】據了解，佛教醫院一名病人初步確診，但暫時未知該病人是否與伊院A6病房的爆發有關。

有冇咁多

尋晚到依家好多消息

但永遠50宗
37宗仲要係尋日嘅

所以唔可以俾50呢個數嚇親
要睇返確診幾多同初步有幾多

數字遊戲

樓豬做數

所以算少啦

[救黃店 推到有記者追問] 富東閣 被無理加入確診list

幫年pin同推

by the way icc office出左memo confirm九龍幼稚園

兩點

4:30 記招

食物及衞生局副局長徐德義醫生、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻醫生將會出席。

大大大 60

今日出多個

頭十分鐘又唔洗聽

徐德義會唔會又騎劫20分鐘

傳聞銅鑼灣紀律人員部隊餐廳有確診者去過

校長又出黎扮工

校長又出嚟

又訓話

hospital

醫院都爆喇屌

咁又未

細細細細細

啊 我想話啲staff 開始多中招

唔知佢地係外面中定入面

入面中出

開定先

【0716 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

港安護士確診又係荃灣

距離武肺訓醒仲有兩個半鐘

依家仲未知第三波個死亡率有無提高到

應該同外國一樣，變種後傳染力高，死亡率一樣

消失的37宗~

今日亦有地盤工人感染武漢肺炎。《蘋果》取得金門建築昨天（15日）發出的通告，將軍澳先進製造業中心工程項目地盤有一名工友初步確診武漢肺炎。

地盤佬唔會戴罩 周圍噴

我睇好今日

中位數55

地盤佬群組

【最新】消息：荃灣港安醫院一名護士初步確診，據報是門診部護士